我諗到一個終極文宣！

就係流動連儂牆啦
其實香港政府一直好貼心咁為市民設計唔同嘅文宣紙仔

見唔見有好多空白位？
冇錯 抗爭就係要用低成本 高效益嘅手段
大家可以寫底所抗爭嘅口號同標語喺張「紙」上面
例如：光復香港 時代革命
簡單直接就得
我要全香港流動現金都寫滿晒字

好處唔駛我講
大家開放討論

最緊要係班狗絕對唔會捉到人

唔收咁點...

雖然唔知點解冇人諗到
定係我太天真

冇人叫你晝花晒嘛
張張都係咁我唔信佢唔收
香港人養成習慣就得啦

好似有法例話唔可以塗鴉啲錢

Btw g持

我好驚呀
呀sir查到啲墨水係我支筆出嘅會點

我怕係用嗰陣比狗咬姐

唔通我放錯台

你諗下先
錢會流通
唔係得手足會洗錢架嘛
當大部份香港人都有嗰陣....
藍絲咁有骨氣咪見一張燒一張囉
冇問題架

咁多位幫我推吓啦

認真post

冇人理

到底點解

推

冇人做
我自己做

推...

咁你加油啦
燒自己荷包、燒人哋荷包之餘仲（有機）會惹官非
唔好講話藍綠紅店
就算係黃店收到呢啲銀紙嗰陣
都唔知嬲定笑好

呢啲損人不利己嘅所謂抗爭手段
應該剩係得反社會人格嘅人先至會做

對家一早都有做類似嘅嘢
三個月前就收到一張寫咗「止暴制暴」嘅$50銀紙
如果呢條橋真係掂嘅話
三個月後嘅今日
應該周街都會見到寫咗字嘅銀紙

結論：拉

真係有人唔收喎。

zip喺中間？
我試過幾次

我要全香港流動現金都寫滿晒字

你乜水啊，你要

係咪等報應去收佢地？
個個都咁做就冇問題
啲錢又唔係你整花
你冇責任架喎

Push notifications

你啱

係你太濕鳩